[部落衝突] [COC] 【BROWN + CONY】部落招人

就黎出十二本啦！ 表示興奮 以下招人文一篇

BROWN + CONY
🐻+🐰🇭🇰香港13級部落招人：
部戰最高36連勝 77%勝率
重視部戰 競賽必滿 願教新人
8本起捐,加2級,保證援軍質素！
歡迎愛打部戰，重視團體之人申請
開門暗號："LIHKG看到熊與兔"
按連結直接看部落情況

完

12本留名

依家部落十四級了～

不過呢度好似冇乜人玩coc

底已沉

Anyway, 部落好活躍，期待新成員既加入～

我有玩

好耐冇玩 想玩番 唔記得晒點玩 歡唔歡迎

歡迎申請 申請時寫返開門暗號同岩岩開始玩返就得 成日對返國人部落所以加左個暗號

想回鍋玩返，但得7本
入唔入得？

高低本都冇所謂，我地覺得培養新人都係好重要既一環 每個人都係由低本玩起的 歡迎申請

11本中後期收唔收？（唔打部戰）

我地部戰，捐兵，競賽都會睇。唔打部戰唔緊要, 捐兵比競賽做好就可以。就算唔參戰，都希望大家上線時發下友誼，幫助隊友練習

我都唔想打部戰 太耐冇玩

但我唔夠1500盃

唔夠杯既可以share你條link比我㩒邀請 （左上角入個人檔案->中上有分享制）

成品如下：
cony

歡迎加入～

話說部戰先係呢個遊戲既精髓呀

不過好多人唔識欣賞

想問下有無公會telegram group？

有wechat group only

想入，九本前中期

打暗號直接申請，歡迎

人滿

岩岩踢左 咁岩收人既時候比你撞到，人滿就會踢人

我玩左個幾月左右，原來我自己速本左都唔知
9本前得唔得

而家建築升級減半左，好快追到姐

速上九本都仲可以，之後果d就唔好啦 打暗號申請左先啦

巴打我岩岩玩番
申請比Adv拒絕左

我退左先發現唔夠獎杯
可以點

就開競賽喇

就開競賽喇
我1400超想入

#YR2LGQURQ
呢個？

速成咁樣真係好難搞。。。同埋你唔可以人地部落開左戰加你你未打就走左去架 快d返去本來既部落打左部戰先啦！

佢宜家果到full左
宜家冇地方痞
最多一路玩一路課金啦

你果個似係寶寶本黎喎

咩叫寶寶

淨升大本同兵種法術，低防本

我新玩冇耐唔識
之前中課係咁升本同士兵

寶寶本都有用嫁打部落戰有用

只好不斷追，希望樓主收我

無問題既

果個寶寶係我地部落既例子。。。佢果個係180人口九本雙弩已建 認真玩既棄號重練啦 你咁樣速法真係錯過左好多野架

下？會錯過乜野

Btw我幾中意玩呢隻game

同埋呢隻game有人口嫁咩
我真係好多野唔識

遊戲玩既係過程。呢個遊戲認真起上來真係好考技巧，策略，安排架～

每個本都係一個成長歷程，會掌握到唔同既流派，用法等等。

你兵種科技王都未追上去就升左本就好似普通學生哥無啦啦跳左級咁會追得好辛苦架

打低本係有penalty架，速本搶資源難同時損失既資源都多d

同埋個遊戲既精華係部戰。（個人意見 ）呢個遊戲唔係升級打資源咁簡單 你搵下咩叫匹配值之後再傾傾啦 我果時都係玩左一段時間先接觸到

呢個遊戲其實都幾多人有小號（我地部落大概有5，6個人有）加上依家建築時間又減短返，你咁既情況從頭玩過其實真係一個唔錯既選擇

希望你唔好嫌上面講既太煩啦，真心說話

宜加唔打住，慢慢追科技得唔得
因為都課左金

再升過太晒時間
一係買個號

你課左幾多？課金除左一開始5農會幫到遊戲快好多之外其他可有可無。 我地部落都有幾多人冇課金，慢慢玩就得。。。辛苦追上去唔係一個咁好既遊戲體驗

慢慢追啦比左錢慢慢升，棄唔棄都一樣

識出兵就夠防呢啲十本再講啦

唔夠資源就課

呢隻遊戲我玩左三年多d, 玩呢隻遊戲玩左五年既大有人在。

依家有部落競賽，升野既時間又cut左，要升上去真心唔難。

我地有人玩左半年多d已經追到我果時年幾既進度（好似係）（當然佢相當勤力 ）

你一係再上網研究一下個遊戲先啦～真係唔係亂咁升級咁簡單 再決定試唔試下砍掉重練（其實可以keep住依家個號先，綁定帳號 ）

我地都好希望有鍾意玩呢隻遊戲既人加入我地既大家庭

唔好科資源，資源你勤力啲打就有
留石黎買下書，秒下建築實際

我用半年時間秒上左九本
撞正前排五週年減半升級，狂食建築水，二星期七本秒九本 升齊科技建築

之前唔識，又冇人解答新手
巴打有冇部落可以入

有無打過人先

有啊

咁你平時用咩兵仔打人 打八本九本一場搶幾多

用2級飛龍加5級法c
一場好彩既廿萬，聖水打個和

用肥仔加法師整啲炸彈人同天使,飛龍起得慢又無咩效益
加爆狂暴水先，有錢就課下啲package，秒下啲兵仔建築，記得你要玩埋夜世界，唔係有啲建築改造唔到

好👌唔該晒

升建築升炮同箭塔，防空，法師，其他唔洗點升住，升左四樣野先再諗其他

升科技優先，你兵仔勁搶得多先起得快

法c同肥仔比例幾多好
宜家法5肥4

無升營地？你而家放到幾多人口既兵仔

180個位

我自己打開10肥10法搭2天使11個炸彈人，有位就加啲野豬騎士，一開始用肥仔吸火力，用野豬加狂暴水打咁啲防空先落天使法師，基本上控得好都夠清場，我平時都用呢個組合搶野

11炸彈咁多

你人口少唔洗咁多炸彈人，多返啲野豬，營地盡量升級秒上去，四個升建築，瘋狂搶野，留一工人刷城牆

破牆落狂暴水清場夠快

好，肥宜家4級係咪升上去先

沒有錯，天使都要升，唔係補唔住

巴打，有冇公會可以入
宜家冇人收留

無 公會唔收速本，你升二個星期先啦

好

努力啲升，捨得洗啲錢既話，二星期應該追到八本程度既

加左你好友，你可以參考下我，不過我都唔係勁

加左

你太多無升，我自己都算半速本，你有好多野要追

升左你講果d先

英雄優唔優先升

升女王，高越高級越好

寶寶龍用唔用得過🤤

未用過

1。 課金課資源絕對唔抵，資源勤力打就有。通常課金都係課五農，同打部戰既人秒下英雄咁（不過依家有競賽好好多～同埋可以同商人買英雄書）

2。速本要追上去（同埋所有本初）要優先升有助你打人既建築，法術工廠（用建築書秒，絕對不虧），研究室（研究一直唔好停，同埋升緊研究室係同研究同時進行的 ），兵營（加人口果個），城堡。同時英雄係最重要同優先升的 。資源儲藏器同收集器都好緊要

3。搶到錢重要過防到，點升防都係會比人搶架啦，分別不大。打錢要睇造兵成本，杯段獎勵，效率。係低本搶錢就唔好用貴兵 。要用重兵就上高杯打埋獎勵～

講住咁多先

比個位我掛住紅牌先得唔得

呢2日秒左2，3個科技

加油💪，要有耐性，呢個驚最緊要有耐性，一係就大把錢

底已沈，推一推先

雖然我地收低本，但我地唔收高防低攻既速本。九本有弩要雙王都有十五先開始收。

升英雄是王道，大家努力升王，早升早享受～

分享一下有用既網站啦

睇幾時打錢有效率，易搵有錢人多d。日日pattern 都差唔多，香港時區大概上午9點同下午3點最好打魚

好多攻略教學心得等等，要投入時間睇下玩遊戲會更得心應手

官方論壇，資訊最多最快最直接

Push

小上收唔收

程度係？ 除非係唔打算升本既永八/九或十一寶寶，expect每賽季進攻成功起碼有六十場。

FYI.依家離賽季完仲有十日少d，我地部落既進攻中位數係90

輕輕一推～

Lm

Wow 已滿王
睇來你都課左幾多下

老老實實 新手無概念由零開始 建唔建議玩

建議玩。

我地有幾個都呢排開左小號從新玩

尤其最近既更新又再縮短左升級需要既時間

最好開始玩既時候去研究一下點升級好d，會有效率d玩

新玩有無公會收？

新玩會有公會收架，好多公會都收緊人

有冇公會收唔係一個需要擔心既問題

🙈sorry咁耐都冇應到你...

士別三日 刮目相看～見你大概都追返上來啦，同最初見既時候好唔同

雖說我地部落會收活躍捐收打競賽既紅牌。。。但你係依家個部落好似有得打部戰？係既話留返係果邊打部戰會開心d

部戰係遊戲精華

加油升王呀

遊戲就黎六週年啦

跟據日本官方in-game 情報，黎緊果個競賽會有建築書，英雄書，同萬能書！

另有clanmate分享左佢既中譯版如下：

好期待

仲有冇位巴打

岩岩玩返十本

sorry唔係成日check住，未必會好快答。 部落有位既時候就直接打暗號申請啦 果到有多d人可以幫手接受～可以唔洗係度問。

任何部落都好，都希望成員會活躍合作、積極付出。 只要符合條件，我地就會收

唔夠杯/滿人/想跳槽又驚唔收既話可以share你條link比我 （左上角入個人檔案->中上有分享制）

成品如下：
cony

我會follow up 的

（正常來講人滿就踢，不過有時都要比d時間...）

官方論壇發佈的：那三本書是有的～可是沒符石。

最近玩番
5本
下下起野都1日 得2 條友
點玩其實個game

Sorry, 最近有d忙唔係好得閒應

新手玩最緊要儲起d石買工人同埋唔好亂咁速本（老手知道自己做緊乜/新手超認真爬左好多文好有計劃地速上去除外）

部戰有得參加記住參加，最低本要開戰前準備好兩場部戰兵盡早打，上面既師兄先會易d分配人手去補星/試陣。<--遊戲精華

入一個好既部落對遊戲發展好重要，日常會互相捐兵，一齊打部戰同競賽，分享遊戲心得咁。 唔少部落都另有whatsapp/微信/line/telegram/qq群方便share d link的。

揀部落要睇下部落介紹、捐收既情況、部戰紀錄等等。有d部落淨收十一十二本，有d幾本都唔介意。申請既時候唔好用default 既申請去apply，（有d部落係打暗號）介紹下自己打下招呼咁。

講住咁多先

最近忙緊用部落入面既數據整個排名表 ，以便客觀地適時踢走死魚/吸血鬼。終於都整好

話說有冇clan leader分享一下部落管理心得？

呢到好靜
你地clan高過10lv基本上大把人想入啦
淨係踢下死魚同伸手黨基本上應該都唔會有咩大問題

九本了

岩岩accept左

ID ASH

9本

最近回歸重玩

係咪full哂 無得入

我都係9本前 重玩，得番1300杯 入唔到

最近暑假就完有一批學生要返學所以走左，有幾個空位收緊人。

的確，每日都有好多人申請 ，但係申請既又活躍又唔速本既唔多 。有時我要睇雲/冇check手機既話，到入返去睇又已經入左第二個clan

速左10本 全部用秒升

sostill

岩岩玩番 應該要做d咩 無乜方向

升本慢慢來嘛 速上去打會辛苦d...

最近好多活動，得閒做下。搵下部落加入啦～岩岩重玩要係申請度寫明，因為人地會由賽季進攻睇活躍度架

諗住加入你既團隊 求指教

唔夠杯/滿人/想跳槽又驚唔收既話可以share你條link比我 （左上角入個人檔案->中上有分享制）

成品如下：
cony

我會follow up 的

我夠1500盃accept

求join

雙王就黎秒到30

sorry 岩岩先睇到，已經比隊友reject左。。。

如非特殊原因，我地唔收太速本

你個村莊速得太快又高防低攻了。 建議你打錢要focus係升王，攻related既野上面，金就拎來升牆。

高防低攻對部戰匹配好不利，而遊戲最好的玩既一part我認真覺得係部戰

如果你會跟下建議方向咁升，補救返速本問題，我地可以收你，等你發育到合適既時候帶上場。

王由得佢慢慢訓嘛 每次升本升王我都係一口氣比佢地連住訓到滿。相隔三日半來升雙王就最輕鬆 遊戲最緊要唔好急慢慢來

為什麼需要等

個遊戲仲有漫漫長路等緊你
咁多野升，你秒得幾多？
一切都需要時間

時間就是金錢，金錢就是時間

少年你太年輕了

請已申

襯打風推一推，希望星期一唔洗返工

我想問
如果我課金買建築工人果個優惠包
我買完之後下一隻建築工人係一樣500石定1000石

又或者我用500石買完之後 仲有冇建築工人果個優惠？

歷史太久遠，不過課金唔係一次過課哂五個工人架咩？工人最多只有5個。而工人會愈來愈貴。wikia話第四隻1000石，第五隻2000石。

而家先入坑會唔會太遲
平時淨係玩cr
玩厭左想試下玩其他game

唔會～依家時間cut短左又有魔法用品，比我果時玩快好多。 我都有玩cr不過都係覺得coc好玩好多（個人意見）

要玩到幾多先可以入你地公會 ?
我而家先3本
爬完出面啲攻略
慢慢升緊全建築 先再升上去

其實我地冇限幾本，不過因為set 左杯數，大概七本起跳先申請到。

你可以share你條link比我 （左上角入個人檔案->中上有分享制）

成品如下：
cony

咁唔夠杯都可以比我拉你入來

因為競賽要六本先可以開始做， 如果我再重新開一個號既話會速上去起碼6本。 出面既攻略你要留意返d日子，有d唔係咁update。有好多野都變左。

不過，升本前要確保升滿既係研究所，人口，法術工廠（如有），金庫，水庫（研究要keep住做！）。

防果d之後慢慢搞都得（其實低本升左都唔expect防到）。儲好d石買工人好緊要（如唔課的話）。

講住咁多先～

我已經課齊建築工人
係咪直上6本先

sor 眼殘
同埋你地有冇wtsapp gp 果啲可以問野架

得微信群炸。我地中港台泰馬來西亞既人都有～
而whatsapp 內地被禁

要繼續換血，推一推

襯中秋假輕輕一推～

比左群你又唔見你加 我地share link ar tips ar 圖呀都用群的，快手join ~

好耐以前玩到九本就停左
而家想玩返又搵唔返ac
要重新升過

你記唔記得自己遊戲名同去過邊個部落？可以搵客服幫幫手搵返架～ 去下面個網可以嘗試搵下一d頭緒 （記得任何名既話）

搵唔到啦，乜資料都唔記得哂 真係好耐了
重升過算 要幾本先入得巴打部落

Copy 返之前既答案 其他人都適用架～佢已經入左來啦

其實我地冇限幾本，不過因為set 左杯數，大概七本起跳先申請到。

你可以share你條link比我 （左上角入個人檔案->中上有分享制）

成品如下：
cony

咁唔夠杯都可以比我拉你入來

因為競賽要六本先可以開始做， 如果我再重新開一個號既話會速上去起碼6本。 出面既攻略你要留意返d日子，有d唔係咁update。有好多野都變左。

不過，升本前要確保升滿既係研究所，人口，法術工廠（如有），金庫，水庫（研究要keep住做！）。

防果d之後慢慢搞都得（其實低本升左都唔expect防到）。儲好d石買工人好緊要（如唔課的話）。

不過我而家先四本

頹猩猩

Ok既話我先退而家個部落，唔得既我升高少少先黎

已加好友，你都要加左我先邀到

輕輕一推

就黎出部落聯賽啦～表示興奮

回坑玩家

想問部落有無wtsapp/line/tg group?

依家得微信群

可加微信傾傾？九本後期 入左台灣盟 可以轉過黎

不過見你地滿左人

最近到左人滿好難決定踢走邊個既時候...因為新人觀察需要d時間 ，舊人又千絲萬縷 。你可以留一留個player link 比我？（參考一下上面）

好似冇得pm微信id

ID: Razuki

#2LCP2QL9R

有位收我話我知 約個時間

加左好友，有位話你知

今場部戰完左會踢一個新人，聽晚八點會有位置

你記住果邊紅左牌先費時比人加左下一場呀～

我一踢完人就比個邀請你啦

最近出既更新好大

又可以刷牆了

依家有位，人滿左既話係度留返player id （參考下上面 ）我會follow up

溫馨提示一下，申請上面寫「lihkg看到熊與兔」。最近成日都對國人部落

我唔係成日check lihkg...都係岩岩先見到
速本我地通常都唔收的，因為對部戰不利冇得打war同兵種低... 不過見你咁好心機等左我咁耐同都算活躍 例外收

Btw你轉一轉返做紅牌先。努力d升王升科技，唔好再速本速上去啦。

事先講一下，我地對唔適合/唔打部戰既隊友要求比較高，捐收量同比要做得好。 多捐多收是好事

不過以目前你既科技，捐出去變滿級既有巨人皮卡法師武神 （因為捐出去加兩級）其他既盡量唔好捐 費時一陣有人投訴

新手加入OK嗎？得幾百杯

個人檔案有個地方㩒參唔參戰架，睇自己部落成員左邊都可以見到d人紅牌定綠牌。